［急］有冇人知邊度仲有3700 同3744k買

家陣得隻3311k完全搵唔到邊度有貨，麻煩師兄們比條明路比小弟

大埔三角公園附近五金舖幫到你，我上星期買左3700 $40，3744 $90十塊

感謝師兄，可惜怕且係賣唔到，要港島入到大埔，本身仲要零防

聽日幫你兜轉睇下仲有冇啦 否則上carousell搵搵啦巴打

東涌滿東村間五金店有貨

感謝師兄，可惜

3744K綿
我之前買多左 你要既可以原價HK$10 讓小小比你 留tg比我

3311k 3700 有乜分別？

冇3700要綿有何用，btw多謝先

3311k得p80，頂唔到武肺(利申：我都唔太識)

3311k係p1級
3744係p2級，大約係n95 standard

咁我地平時用啲口罩係邊一級？

今日行左四間都無哂了

好癲，btw感謝巴打

可否賣5塊俾我頂住先

大埔人無入到東涌啊